[gay]時間走了誰還在等呢的心事分享區(164)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

1

俾過肉壯划艇坡仔抱起狂屌

西藏用開今期禮物

lm

想買

真係辛苦佢 抱起個75kg肥仔

買啦

3千蚊就有 想學

我個時應該得60

你呢幾年發生左咩事

驚佢包裝唔嚴密 送到黎屋企知係咩

學費貴過部琴

個時係12年wo

自取囉

係呀 呢幾年你肥左咁多

拍拖幸福肥

不了 懶

辛苦你男朋友

又要爽又要懶

你黎俾我爽囉

佢都肥到hihi啦

不了

熊

等睇醫生 好淆

@馬巴 教我

我都想佢變熊

我用公司地址訂過飛機杯

@咪巴

想識人啫 鋪咁大條路

幫我訂番個

淆乜

圖呢

Assignment

你用一次先pass俾我 唔洗洗

無心機就fyp

辛苦晒

你買個比我 我二手放比你

實習都仲要fyp

你呀不了

Ok

做完都冇心機訓 同個大陸人嘈到好嬲 好fd個白人又幫唔到手

好惡 一陣又俾佢閙

唔洗洗

點解嘈既

車

聽下歌瞓啦

小弟細膽

個大陸人聽到我同個白人fd講緊點解廣東話唔係一個方言同埋我唔用簡體字
搭嗲話我錯

支那狗

琴日操完胸 今日就好酸

又關佢事既 嘈得好勁?

渣架 冇資格屌我

酸先正囉
都無諗住屌你，比其他人屌過就無資格比我屌

嘈到成個Lecture Hall都聽到掛？ 果陣Break黎 個Professor 食食下野都走埋黎問的地做乜尻

屌 死廢中喺巴士大大聲講電話

我啲肌肉操極都唔大 又唔痛

今日上堂同個大陸人嘈之前同個白人fd去操左陣
成個gym房冇人

唔洗痛架 慢慢黎啦

你用廣東話同佢嘈 ?

我會屌鳩佢

岩呀 唔一定酸先有效 人人唔同

屌柒佢囉 又鍵戰呀

正 唔洗同人搶機

唔洗等機 爽

我啲大隻frd 話要痛先有效

巴士阿叔咩

直接砌個白人啦仲搞機

好睇人

熱愛工作的小江宇

白人毒撚你ok ?

廢中抵屌

白人all不了 除左我老公chris pratt

最鍾意毒撚

咩呀

啲皮膚越黎越好

新巴打？？ Hi

我個白人fd有女友架

英文

即刻蒙主感召魂歸天國添

韓國人好仆街

等我睇下有幾仆街先

調教埋我得唔得

你去調教人啦

佢唔比人調教就身痕

你以為自己係邊個 以為自己好了解我咩

咁我講得岩唔岩先

唔岩

邊到唔岩

多人 非遊客區未必開門

有冇人調教都身痕

姐係我岩一半

我覺得呢

收聲

西藏的法則：岩唔晒就係錯 10仔即係0仔

好肚餓

今次大到病死 變出殯

積下口德分啦

夜空3.0

有咩換

再減口德分就成世無人屌架啦

肉壯大丁熊叔

淫零就淫零

六相bb你好靚呀

好想食McDonald

口德分+1
現有口德分：-360863

唔讚埋我冇得換

長瘡

無

睇醫生啦
而家流感咁勁

唔食咪又生

聽日先

你d頭髮幾線條分明wo

讚你=積口德
但如果講緊事實
口德依樣嘢唔會存在
姐係六相同意六相bb你好靚呀 依個唔係事實
姐係六相覺得自己唔靚
完

好啦本宮賜你1分

不嬲唔靚

同上我所講嘅嘢

講大話減返你口德分

邊係 六相bb又型又靚

想炸嘛

妖言惑眾 扣999分

事實黎

扣完我都仲有一億分

負一億咁多 你死喇

俾醫生個氣場嚇到唔記得問佢問題就走左

咁就940

怕咩
最多咪落地獄

咁貴

專科 只係consult 未計藥

可唔可以拎住張單去問

邊門專科

冇肉壯大叔就係我既地獄

如果有樣野 個個月都用你好多錢 自己都好在乎呢樣野 好想做到
現加有機會有得解決佢 但要用晒你啲savings 博唔博好

咁你落硬

睇下係咩啦

醫生好惡 又忙 應該會閙你做乜唔一早問 之後好快咁答你 但又好有醫學根據既答案

搏
錢可以再草
過咗依個時間同一筆錢未必做到or已經做唔到

一樣自己一直都好想做既目標

tu bbg 你好正

你岩既 物價又愈來愈高

我儲錢好慢 螞蟻都快過我

變性手術

想要高清視力

未儲到咁多錢住

刷首抽

巴打想打laser eye ?

加一億分

笑左

私相授受 扣3億分

人地真心相愛

酸？

我唔信呢個世界有真愛
我要詛咒你地

你同你老公呢

好酸

我地既愛已經超越左呢個世界甚至宇宙

好懷念初相識互相鍾意對方個種曖昧關係

再識過第二個囉

而家冇人喉了

老了

老又唔老既 係肥囉

Hi 新人留名

肥仔點會無市場 老就係

嗨

馬馬

中田

馬巴 好似好耐無見你

好怕感情會變淡

今晚去跑步了

係我黎

減啦？

係我 呵呵

熊嚟
究竟係邊個

新科 幾時開sem ?

比人sell gym course

咪我囉

好多都好無禮貌

FFG?

165

係邊度做 ?

六巴

Yes

矮撚藏

劏客

唔洗烏低身就含到撚

以為你見到我

遇到呢d我就扮遊客 方便好用

Ffg

好易估

以前都唔係咁

轉個彎到

ip都唔洗check

你嘅所在地

銅鑼灣？

LIHKG WEB版更新—新出扮工模式

LIHKG @ Android

哇好正

但我得百幾度近視

咁你仲想點

唔係

夜晚個camp有d悶

得兩個人?扑野

very FUNNY

四個 但分帳篷

恐龍巴
你無事未

一齊瞓

荃灣街市有檔好足料

4p

緊係好啦,一齊浸啦你兩個

一陣仲要生火煮野食

會有乜事？

問下姐

I m fine thank you

話瞓唔著 可唔可攬住一齊瞓

我唔同男人去要除衫既地方 (就算成班朋友去按摩都分開入場

麻鬼煩

咁樣幾好

宮埼駿d戲配樂正到核爆

無事就好

咁點游水呀,直接著住條泳褲係條街到行

BTOB個光頭仔又幾正

識野

一陣試

食屎啦 你就女人
你地唔覺得比男朋友以外既男人見到自己裸體會好尷尬咩

遊水會著泳褲ok

haha

我會

下 你居然岩

可以話有兩個朋友都見過我裸體

但無乜特別

on9
我好想睇

幽靈公主最正

睇朋友我唔介意 但介意比朋友睇到

受你老母個害者呀
講到我會害人咁

mother.exe not found

dont be shy

住呵一定大把人互相睇過

唔小心j2睇到 覺得佢幾特別

睇炸雞裸體

好想買書 但仲有十幾本未睇

十仔好正

推薦

邊度買？

一齊上書城吧

好得意

Ashitaka
好有戰爭feel

唔睇殘體

你條丁一定有事 等我搞搞佢

間房咁細 又要同大陸人共同

要上網買
唔知香港有冇

單眼皮

陪我姐 唔想自己一個上去從此人間蒸發

唔洗換

一仔正啲

屋企附近就換定先 遠就廁所換

大唔大？

同小糖一樣麻鳩煩

唔想比人見到裸體=麻煩？
裸體只可以比我男朋友睇

糖狗麻煩好多

冇人想睇呀

你搵個東北大漢陪你

係 其實無人想睇你裸體

有冇人去過華沙？

J 死你

自己一個上去然後比人綁走強姦

火車便當

eat what ar

岩岩先淘左幾本落黎

食完個包就想食野

me

咩黎

跑返5k

me me

懶

準備訓 聽日睇日出

咁就無得食

攬住訓

好啦 飲水算

波蘭
東歐

想

想去德國
波蘭好似好少正野食

不要想 直接做！

撞

摸左佢一陣 要訓啦 好攰

我想識你女朋友 我想敲穿你門口

晚安

好啦 100k/月

冇曬人 準備收工

i wish i could

靚腳恐龍

性暗示

迷姦你

正正

我想聽喎

我也要染金 明日便去剪

我之前講過 我係屋企同ex問題啦。

等包膠

瞓就瞓啦

一條link打到呢個po幾多人?

好彩慣左當面講壞話

想去集中營
其實想波蘭 白俄 烏克蘭
睇二戰野
但好危險

golden retriever

好掛住果日見到果個粉紅衫男仔

見完個朋友吹左陣水就冇晒偷食意欲

好彩唔識其他mb

無嫁啦

事無不可對人言
我當面背面都係咁講

QQ boy

形容你～是最難的練習～
翻譯練習好好聽

好彩哀家收放自如 唔中我

臭雞

人唔笑

小糖又吠

jed

食好飽
芝士雞bo

好想當佢對波係PS 手掣咁玩

我呀媽執廁所拋左我剃鬚刀

每次心軟 受傷既係自己
每次強硬 又覺得自己好過份 點解做人咁煩

強硬絕對唔過份

係我附近

我會覺得自己好自私 但會因為做到自己想做既野而開心

唔會自私
你唔強硬對方就會食住上

即係我都係你附近

自爆

做得你老豆未

仲唔即刻約炮

考完試

佢嗰樣好東北feel

咪係 次次因為咁而被人利用真係好嬲

未啦 我都唔細

做咩事

正呀
可能咪bb一早睇過我profile但認唔出係我

所以要學識強硬
試過之後輕鬆咗好多

有可能

做咩唔hi我

Block埋你啦

之後

做得我老豆
佢似40幾50幾

快d追post睇番我d status search我
我等你

鍾意左邊身形多d

男人味

My target

呀叔黎嘅

屌我

知我鍾意左邊所以為左我去練 好感動

我要做右邊wor

係 強硬完 我真係開心左 但都有內疚

一年變化咁大

佬味

小姐無事嗎你

何必內疚
一諗到班人想利用我，但又無法達到，我就爽死

呀叔

你做邊一邊都ok

祝你越來越肥變死肥豬

點解咁多男仔ig都private ga

以前見過佢

出左去睇星星

我都係
唔想比唔識嘅人睇自己野

Fkme

咁浪漫
跟住佢就會抱住你

冇人想睇你

佢話想摘粒星星俾我

俾我見到實即扯

好浪漫

好老土

再嘈扣你五十分

或者公司嗰女同事覺得自己有特權
成日叫我幫佢做啲唔關事嘅嘢，但我每次都耍太極推撚咗佢

之前嗰垃圾桶滿咗，我咁啱企係度睇document，佢咁同我講：「企係度個嗰，麻煩你換嗰新嘅垃圾袋。 」

之後我即刻演技全開咁扮聽唔到，然後慢慢坐低，跟住佢居然走過嚟同我講：「你啱先有無聽到？」

我：「聽到咩？ 」
佢：「咁無嘢啦」

原來男仔都buy呢套？

講起心軟
今日個pt sell我 我回絕左
但我好怕聽日又見到佢
佢話我做唔岩個d又係事實

我buy

好老土喎

睇下個個係邊個啦

做得好

韓巴 有機會我都摘粒星俾你

發動陷阱卡 我口德分越低你越肥

上網自己睇仲好啦

想當年我老公用彩球爆開飄落黎既紙條綁係我無名指

so sweet

仲要係第一次見面

痴撚線

連senior都頂佢唔順

呢個sweet

又話撞數字

首歌好洗腦

無性有愛咪得

呢嗰真

我再發動 我越肥你越鬆

都得呀

我想搵

我好鍾意佢 仲有happy polla

唔知點解聽完好sad

無性有愛係我最想要既關係
性好煩

發動 我越鬆插入黎既jj會按比例變大

人緣真好
又rich

佢d舉動令我覺得佢係player 點知超專一

綠茶婊 咁多戲

又風趣幽默

我唔識韓文都估到邊句

訓教都先
同恐龍兩個人訓單人床

超時空男臣食雪糕個段廣告 好gay味

片

good night everyone
sleep with my doggy

濫

doggy 咋
men best friend

嬲！

你唔係岩肌肉嫁咩

我打緊機 我老公拎佢條j黎篤我 話cup印cup印

好sweet

肥 瘦 肌肉 無所謂
要啱性格
不過。。。。好難。。。

佢講華語 所以係蓋章蓋章

性格依啲內在野要相處過先知
加油呀

吸左出唔返黎

我性格好好

洗完白白 chur左成日好攰

約定下世紀再嬉戲。。。

放咗兩次水之後好似無咁熱

Ok 寫低個名同電話 下世會有專人搵你

出水？

咩後

交水費

香噴噴

啱先熱到我覺得自己過唔到今晚

屙尿

Sweet到咁

黎索?

你想呀？

好安全啊

好想成班frd出黎玩board game
但係我冇frd

我信

560

請叫我board game小王子

個po 好快

邊度可以識到board game腳

龍龍

你係小公主
我係boardgame小仙女

有腳既地方就有腳巴

我有J

我開既post風水特別好

invisible j

睇過？

我係地下奶就ok你地慢慢玩

咩節目

呢個麻麻
next

靜係比男朋友睇

我衰心軟 好怕見到呢d人

搽d藥俾佢自動脫落算啦

Uh I'ma fall in love baby

快d表白啦

口德分-50

歌詞嚟

對唔住囉

good night

聽朝學水

Grnight 遲d教我

原來兩個post頭都係奶茶

約我

你呀

大平賣 機會難逢

黑洞留返比人

一野吸你入黎你走得甩咩

好想知真實世界既你係點

未姣0一個囉

高質姣0

呢位係

清純害羞小毒毒一個

似夜空

高汁帥哥

放長雙眼睇多十句野先下決定

但長出一副賤咀

新ac 問space課程

Hello

十句 比十句野我就答到係咪佢

新手求指教

你成績幾多

15

唔識 無讀過

你諗下你讀完想做咩先

莫名唔開心

救護

做喵

唔識講.....好多事都有瑕疵
自己又懶

比個pt講一講完唔知點解就係咁

咩係pt
早d訓 訓醒就無事

Physical trainer

我都dse wor今年 我23無大學讀 我賞識你

有咩唔明上網睇仲好啦

唔係唔明
係佢講到我有好多fundamental既問題
當然啦呢個可能係佢既銷售技巧
但聽落去個心戚住戚住咁 冇左自信

連登都有gym post 去果到問仲好啦

好醜好肥好差

又係wor 問下先

One more

全能既CC叔
有冇VIC打丁丁條片呀

唔緊啦 慢慢黎 個個新手都係咁

之前問過一次
多謝66bbg

佢ok嫁 有咩唔明真係可以問

咩來頭 得vic 有冇多的資料

呢個

副body

有冇巴打拍過一次拖之後，即使對之前嗰個冇晒感覺，但都已經驚左拍拖

睇完日出 食完早餐 返屋企嚕

經過一晚作戰好似無咁熱

作戰

我嘅對抗緊

"男仔" 喎

貝巴？

拍左一次就唔想再拍 因為唔想再傷多一次心

好 就有

係驚自己唔岩拍拖

異形
有冇人有我個fd腳指咁核突？

@六十六
@CreamPie

帶腳環係咪代表gay? 一帶腳環去swimming 就被人非禮

唔岩拍施都可以因爲驚傷 我可能係呢種
唔知點解有幾個對自己好好之前都有feel既人，自同ex散左就點都搵唔返個feel

點解

但

想插死你

咪咗

呢個post 好多零仔都識插人嘅

咪巴

話說 尋日 瞓瞓下 同佢拖住左手仔瞓

著鞋咪要買大d

依家先覆

在一起，在一起

一早覆咗

不弓弓

條街焗到透唔到氣咁

俾隻手仔黎

同男朋友仔?

繼續吹

23都冇大學讀@@？係咪你要求太高咋

@@

吹你邊到

無3322

表情撚

兒童台懸賞區大把

(⊙_⊙)

睇過啦
全片有冇

ヾ(@^▽^@)ノ

係咁出汗

你想吹邊度？

-3-

--+

耳仔

>3<

做零比人吹耳仔就差唔多

西鐵啲冷氣好凍

唔知吹邊到 你教我

全裸教學？

r water 吹

乜係嫁咩

又無人

同男朋友點

冇事啦個日傾左講哂之後

多謝關心

購買活家禽的時候 不要觸摸牠們或用口吹牠們的尾部

可以

冇卡一身輕

即係呢個

size都唔可觀 真係練咁大隻 下面都咁細

後入教學

中大男神louis ig係咩

乜水

I don't want to hear sad songs anymore
I only want to hear love songs

廣告男神wo
圓框眼鏡 勁靚仔

咩事

土豪咪

邊個廣告

蛙式勁難學

我咩式都唔識

努力埋個dse 下年去學

今日見到個細路有腹肌
我情何以堪

因為太瘦咋

果啲係mk腹肌

益左你

唔算太瘦

小學炸

幾時包養我

下你呀？

有飽飯食就得嫁啦 好易養

咪巴搵到地方住未

嗰師兄係咁摸佢嘅肚腩

你一定有錢過我

未，仲揾緊

你都摸下

痴線 我係賤種死窮西

我要換六相

take me
me bored

韓國留學都話自己窮

我都想

學費平過香港

平幾多先？

好歹有錢人
doggy 間屋都大過我

多

想下好啦

朋友鍾意大叔 type 但佢好似吸引唔到大叔

Me

lmcm630

邊到黎

平好多

咁你衣食住行都要錢啦

tvb播男排

香港？
電視？
港島？
紅磡？

泰國男排
成日諗有幾多係真男人

燒味

我係香港洗仲貴啦

Play?

play what?

咁姐係有錢過我啦

我係果面仲洗得平過香港

加臺梅子醬！

你有錢同洗幾多有咩關係？

肥撚到

王菀之 首 手望好正啊

食野好油

係

J死我啦首歌

好少食咁油
食完成個人唔舒服

屋企人買錯左俾我 本身想食雞

正喎

係正 但好邪惡
屋企人戒唔到

@雷巴 佢同張敬軒 演唱會會個妝好得

一陣同師兄食飯

一q完好眼訓
老啦

各位巴打，小弟O1同條仔拍左年半，近呢幾個月條仔開始對我無以前咁關懷但我仲係好愛佢(會買好多野比佢，好想日日見面咁)。
我前排就問佢點解會變成咁，佢就話仲係愛我，想同我繼續行落去，但就感覺過左熱戀期進入穩定期，對我係的確冷漠左。咁我就唔開心，明明一年前對我仲千依百順，點解同而家落差咁大。
其實係咪所有戀情都係拍到咁上下時間就會淡？我係咪應該調節下我個心態？
ps: 我1佢0，無第3者

留白最正 雖然好多人話唔知做乜鳩

穩定期就係咁

佢呢首正 但唔及手望 啲詞咁正

係 熱戀期之後最易嘈因爲有落差
同埋冇左新鮮感

唔係成日食就無所謂啦

係呀 好靚 服裝都正

穩定期好難捱

好正啊
反觀張敬軒真心唔得

我覺得穩定期好過熱戀

講既野唔同既
不過冇張敬軒好d

開場張敬軒個套好差

穩定期好難捱，頭先諗住打個電話比佢傾下計都好似趕收線咁，個心又乸住乸住

Atmosphere隻碟全部都正
made of water，留白，皇后餐廳，生命之花

今日打完一q 就夠皮 無乜性慾

不過穩定期會多咗鬧交個啲
捱過咗就開始繼續行落下，細水長流

捱得過日後就應該無事大問題既 好似係

有時真係好多位想爆鳩佢，但又唔忍心，近排連10都少左好多，16cm都唔多想食

曬命

係咪真係咁多專一 一仔

食得多龍肉都會厭架
其實拍拖耐咗需求真係會少咗

我都覺

慢慢行都可以比風吹亂哂個頭

雖然好mk 但stephy首戒心

fb post?

一個入口有兩道門
個個都等隔黎個對
推下對門好難咩

here

威 叻 勁

你係一？ 咪玩啦 笑死人咩

雙龍我

前日磅重同計bmi發現係20.8 但我覺得我肥

駛你信咩

肥係邊

一星期六日就好多地產狗

圖？

Pmed

金牛座係咁架，之前係佢溝我，佢愛我多過我愛佢。一年後竟然調轉

你下年咪分分鐘做一份子
仲連床單都接唔到

有朋友都好似係
零溝一 一齊耐左就調反轉

你呢？

換吓角色囉

發夢夢見自己入左hku

訓住入

又鞭

我洗鬼做地產狗
我寧願做sales做執房

我行入去架

仲夢見自己住hall
現實世界冇住過

咁靚仔 恭喜咩

表示一溝零 依家調轉

聽過 好想喊

搭地鐵有個死肥仔驚死冇位坐咁衝入去
車廂入面有條友同佢女朋友傾得好開心一見到個肥仔企佢前面即刻閪面幾秒

瞓入hku space啦你

腳毛好撚正

2蚊一支洗面奶

Olay

整親隻腳打埋石膏 無得做gym

黃大仙

半點

咁光滑

你係 成個post 我淨係認得賈雨村同CLAMPBB

岩岩出街 遇到變態佬

我奶咪得

係你！！

都唔多專一零仔

tu bbg

屌佢 係咁拎個屎忽撞我屎忽 轉身睇到佢又老又皺皮 真係想死

好噁心

最憎呢d厚面皮 我知我今日著得gay左少少 都唔洗咁

其他人唔知 但我覺得自己唔花心

同女一樣 俾人插得多會鬆

做咩好呢

好專一x2
條女咁撚港都冇諗過搵第二個

聽王菀之

點gay法

66bb

聽緊佢啲電台訪問

我真出名

腳繩 手繩

關事嘅咩

嬲屌褲 算唔算
同埋 跡左香水

噴

嬲屌褲

你當初中意佢d咩

示意圖呢

連本小姐都唔識

好熱

真心靚又有身材
同佢又夾 佢又孝順 又可以彌補我既不足
初頭真係冇得頂
後尾番左part time之後就愈黎愈港

小姐

無啊

幾短

短過救生員

靚仔真係好

家下興玩依味野咩

Plan緊出年歐洲之旅
頭都大埋

開分身自high 呢招絕呀

兩個人黎

好多肥仔

Ff嚴重危害健康

新人但講得出西藏係姣0

我話似夜空但又唔問夜空係邊個

又係同夜空一樣想讀醫護

我去左讀asso呀 人地係揀hd

講得出西藏係姣0所以佢就係我

厚面皮臭閪賴死唔走

i dont understand
black guy question mark???

人不要臉天下無敵

我本身都黑人問號 而家興玩乜野 原來係以為我開分身

孖煙通咁短到

性感

無辦法 係大家心目中你臭晒朵

bath sin

不過有啲野會兜愈明顯

係啊 對脾粗到

而我不知道

太空都有HD讀

冇假

肥美

Who knows, time will tell

真係瞓住入 hkuspace

腳毛多到

佢撞左我幾個站 焗住落車 等下一班

我唔算好多

慘

如果係六巴 我又唔mind

我都幾sure 我識呢度一個人
而且佢係舊登巴打嚟

唔要 我有老公

我好多

我唔算好濃密果種 但都叫有